@article{YongJiaWebbesunoJiaoShouXueXiZhiYuansisutemutoZhanKaipuratutohuomunoKaiFa2021,
  title = {{Webベースの教授・学習支援システムと展開プラットフォームの開発}},
  author = {永佳, 國宗},
  year = {2021},
  journal = {電子情報通信学会技術研究報告},
  volume = {121},
  number = {225},
  pages = {1--4},
  url = {https://cir.nii.ac.jp/crid/1010576118612601602},
  urldate = {2024-04-12},
  langid = {japanese},
  language = {ja},
  file = {C:\Users\hiras\Zotero\storage\A78EY3ZA\1010576118612601602.html}
}

@misc{文部科学省2018,
  title = {{高等学校学習指導要領（平成30年告示）解説}},
  author = {{文部科学省}},
  year = {2018},
  url = {https://www.mext.go.jp/content/1407073_11_1_2.pdf},
  urldate = {2024-04-12},
  langid = {japanese},
  language = {ja}
}

@book{木下1981,
  title = {{理科系の作文技術}},
  author = {木下, 是雄},
  year = {1981},
  publisher = {中央公論新社},
  langid = {japanese},
  language = {ja}
}

@article{國宗2019,
  title = {{プログラミング導入演習に対して学習支援システムと自己調整学習が与える影響の分析}},
  author = {國宗, 永佳 and 仲林, 清},
  year = {2019},
  journal = {電子情報通信学会 通信ソサエティマガジン},
  volume = {13},
  number = {2},
  pages = {100--109},
  url = {https://cir.nii.ac.jp/crid/1390845702275093248},
  urldate = {2024-04-12},
  langid = {japanese},
  language = {ja},
  file = {C:\Users\hiras\Zotero\storage\J8IZVEIW\5a230524-72a9-47fa-9f01-7e5e8efec1c8.tmp}
}
